業界評估：「和你shop 」令商場人流生意跌兩至三成

Source: 明報Facebook

港豬都識進化
驚阻路就早啲起身行路返工
驚示威就特登早啲起身飲早茶

點只呀 落街去吓都知至少無一半